有冇巴打近幾年真係移左民？

特別近幾年，聽就聽唔少人話想走，兩登移民post都好多個，又有冇巴打真係成功走左？

大家分享下

你移去哪？

usa

挪威

成功走左既巴打分享下你地既故事

走左重要揚咩

計分申請移民，完

求分享

呢道好多新香港人就有

其實非專業人士搵得萬幾蚊係唔係只可以係呢個死城等死

方法好多. 只係你肯唔肯姐
搵到公司保你就差好多
有中介專介紹去當地公司 專請移民廉價勞工

識人好過識字

咩途徑可以識到

禾移左黎香港

廉到點同勞到點先，都有可能做下普通文識定係得掃地可以做

係澳門移民過黎香港

同問